今日禁L凍然後冇左home office

如題

咁早起身番工

起身吊系啦

Work from hill

我仲要彈性上班時間，但揀咗8:00要返到公司嘅表。

有冇手足凍到要射波

唔想離開床

無home office過好撚想放假呀